恭喜東方龍獅奪得2017年聯賽冠軍

香港文匯報訊（記者 郭正謙）東方龍獅籃球隊ABL歷史性捧盃！首度參加東南亞職業聯賽(ABL)即殺入總決賽，東方龍獅昨日於第四場在兩度加時之下，以82:80險勝新加坡騰飛之獅，總場數3:1勝出勇奪總冠軍。

籃球部屌打梁狗志

Abl垃圾league都拎黎講
成個東方都應該執柒左佢

我屌